仆街 冇珍珠嘅

叫個朋友幫我買杯珍珠鮮奶綠
點知個仆街唔記得加珍珠
冇珍珠既鮮奶綠 真係好難飲

幫你買埋仲咁多野講

你除褲咪有珍珠

得兩粒唔夠洗喎